有啲咩工係唔駛對住人？

汽水機

差4秒

做僉房、鑌儀

要識行內人

有同學係屋企做翻譯員
個客email比編文佢，幫佢翻譯成英文
溝通全用gmail
銀行過數收錢
連個客電話同真人樣都唔知道

Where can I find?